[突發] 多圖 見到有人係車尾開檯

岩岩係大角咀食完飯 見到4個mk 仔（相前面仲有一架車）4條友係架車個尾翼位到食面 一人一碗
問題係間餐廳有得堂食 又唔係無位
佢地咁樣其實係咩心態？
其實咁樣係條街到食塵係咪好食啲

都係一種溫馨黎既

以為係地鐘車尾打麻雀

我成日都係咁，食老麥、飲咖啡，唔想入面同人迫，仲要趕，傾多幾句都唔得！

咁下次要一家大細一齊係到食啦

打錯左 應該係開餐

响餐廳入面食，除咗將車匙防盜凌空掉落枱果下之外話唔到比人知你有車。但而家咁做可以話比成條街嘅人知架車係佢，仲可以抄牌時第一時間走人。

太多圖了 唔想睇

食老麥會比人趕咩

你又岩呀 下次真係要學下佢咁

終極嘅井底蛙

唔係裝咁大張餐枱係到做咩

你又知架車係佢嘅

感受香獨有風味

MK仔覺得有部車型D
求其渣部寶馬屌打班垃圾響o候車

咁都有得屌

tailgating都要屌

有咩問題 不知幾有風味

仲以為乜野。 食野都好講？

就當唔係佢，一樣做到上面個效果，令途人以為佢有車，抄牌仲唔洗走，企响度一邊串咖啡佬一邊叫佢抄多幾張，型到震。

豆腐火腩飯 + 車
雙重男人浪漫

邊個位

Seattle Alki beach

男人ge浪漫你識條春咩